屌你老母，廣東省地鐵 派警察趕冇帶口罩既落車，冚家鏟港共連呼籲都冇幾句，啲狗淨係識發顛

片，條友冇口罩，被夾硬拉落車

反觀腥港

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

呢個要推，成班港共高官乃共之後，連上面地方官水平都不如

香港D廢老呢?